hi 淡友 （202）

巴打們繼續大賺

咁撚快

冇野做等放工

今日唔見白帝
又忙

中銀香港(02388)公布，截至6月底止中期業績，股東應佔溢利175.28億元，按年增長0.24%，核心純利增長17.7%。每股盈利1.6578元，中期息派0.545元。

期內，淨利息收入184.9億元，按年上升7.53%。

from hkexnews

點似你開半日會咁少

發覺好多人原來唔識睇報表

去左韓國比布神carry緊洗費

聽日唔係9成跌咩。。？點解個個講到升咁

今晚金管局[size=6]會唔會[/size=1]宣佈加息

今晚夜期係咪應該鳩買CAL

其實有留意 中銀越來越多人用 越來越多分行 就知佢唔會差得去邊 利伸 跟左布神10手call

L個M先

東亞呢~?

東亞病夫

睇aastock真係死得人多 讀過少少FA都知佢錯 仲要成日都係咁

今日收左市了 點睇？

中銀3988 全部表現 差過法巴預期好多

咁多人都賭 等陣賭船會沉

我冇賭呀，未出糧

夜期唔識停
布神又fatfat

[member]其實有咩分別
[/member]

939業績將決定黎緊大市走勢 應該仲有一個鐘就開估

講到出腸膠架啦..

富途牛牛係邊間公司
咁多大戶喺到牛牛應該升就真

夾高等埋939，之後一野轟落去

唔明

同我沽盡佢

嘩9成跌 你按咗層樓all in熊未?

老美升太多了
搵到靚位就沽爆佢

算啦紫巴

老美似想破頂

仲來

睇adr 可能就知

OK, 等你熊軍總司令

老美琴日升咁多
港女先升得50點

企咁硬 九成升就真

當人人都買升時........就應該買.......

一棍

返嚟了, 係正恩巴嘅定期一棍

升

一千棍都無用啦
琴日284
今日咪又282

Shit點解我隻熊唔識郁架

係跌阿
DKGH

場外交易

熊師傅玩番熊拿?

性別歧視

今日冇左奈奈
好空虛 好寂寞

醞釀緊等等

跟重貨區玩就岩

29000first ok?

d錢走緊 睇下幾時先trigger到跌姐

NO

等散戶放心買貨開call就差唔多

過多2日
就put佢老味臭化

你老味 我要搵返輸哂個d
幾球極限熊炸落去

g持
推爆個市佢

same same

唔好呀

除非939倒退啦，唔係都無咩事，睇返佢以前業績就知

升爆佢老母呀

細注買左5k 58179 俾佢呃左貨😫

嘩屌
幾時出左D咁撚貼既熊

換股比率20000

20000 我地通常都過濾左 緊係唔知出左咁貼

啱大戶玩

20000 狗都唔

打靶就照打，賺又賺得少

美國保護主義
中國保護領導主義
係人都識揀
出糧出港紙仆街啦
本身人工都夠低

我273 276分左兩注買 千幾點都捱唔到

你地玩果d換股比率係10000？

5000

係唔係想連升三日挾死呀

建行出未？

正常係10000
玩牛熊都係想以小搏大，你玩返20000咪冇咩意思

今日牛熊比例應該係45牛55熊啦掛

55牛45熊

升得50

唔好到挾喇 比番d空間黎好喎
人仔升姐 就挾700點 痴線

26800上黎其實都...

期指回咗好多

講緊呢兩日

好友末日

RIP

20000比率牛熊=晒錢

十幾廿點邊撚度棍, 你地碌野一定短過碌棍

今晚老美95%大回

買日本女足好過啦

有得j有得賭

傻散！

紫巴加油

u know shawn michael?

每次紫巴講就好驚

紫巴今晚要同侵侵開會

轉燈

咁熟口面

dllm 收工先

白兄俾人奶溶左
唔見曬

高開低收

同羊清一齊失蹤

Ok 股災

一齊去左開會姐

紫巴

棍

直棍

Ok 熊市

邊個羊清呀
老人家記性唔好

亂棍打死廢好

jm9

侵侵做野未呀 我d熊等佢救命

提提大家 期指今日低位28201

期

開左一日會好夠腰力

美股一開始 會夾番一百點

聽日仲唔係熊軍大勝日

想去個兩日一夜短Trip有咩好介紹
大陸 澳門

大陸啦

有咩介紹

過澳門搵奈奈玩

邪骨

正經呀

一齊玩JJ?

正經骨

去邪骨做正經野

佢玩你條JJ

咁去澳門囉, 最近最方便又多野睇

屌你地

聽日跌啦

我都覺得係

終於肯跌
qq 300有希望了

海南，台灣

咪又係水舞間果d

又可以食和牛

挾撚死你

熊軍聽日可唔可以威一次

奈奈水舞間

咁咪去下紅街巿, 搭纜車, 去下黑沙灘同媽祖廟

啱，向下夾

一定要買埋手信 咀香園 係唔係

其實最好食係最香，但好能遠
係十六po 個邊

就變0.01
我個人都係

可以!

屌你咁大棍屌死人

堅信你嘅內幕料 洗乜驚

ban yan tree

市底太強 唔係太明顯既壞消息都唔會跌

知你重牛啦

聽日期結
升!!

下 吉倉喎

正正經經call隻g

跌呀

期結唔係三十號先係咩

晴巴突破盲腸

連指期結...

後日呀 師父

今個月有31號嘛 尾二個日先結算 唔係咩

連登早一日

連指期貨呀

結算賺蝕幾多

我都係尋日LV巴同我講我先識咋

期結前實升

利申重牛

唔知喔
我好少離開屋企

老美開cheat 報驚

沽盡佢

食buffet, 行下百老匯街,
去下27個賭場

呢個是好基本的知識

呢兩日要留意轉倉張數......

聽日開始應該當月會跳格仔

其實hkex 有寫哂d 日子出來

我新手上路

我都係最近先知

唔該ihell巴

但你仲識好多其他嘢

唔識架
都係google下 問下人

外掛狗

但我係問你

939 出左成績未

沒事巴點解派膠比我地

你問我
我問人
再答你

老美

係俾你咋
唔係我地

搞錯

要公主抱

...

我抱你

今晚奇怪現象

老美爆升 夜期無理過

得一粒膠
我都唔捨得要
留番俾你

Come on baby

咁好啦，原來你咁錫我

連登時區早過HKG24小時架

熊軍再見

無乜啟示 大家都咁近

大戶熊在想甚麼呢?

***************************************************************************************
日期 市場成交量(百萬) 莊家買入(百萬) 街貨(百萬)/(%)
2018-08-28 82.200 0.000 0.000 190.480 / 95.24%
2018-08-27 35.150 0.000 0.000 190.480 / 95.24%
2018-08-24 23.660 0.000 0.000 190.480 / 95.24%

班牛友好撚串每日都搬上去

今日恒指升80 點收市..
高開後回調，原本仲諗住會收倒跌..
但仍然有得升
企係50天線之上

個人認為呢兩日可以試上28650左右既阻力區
28650-28700 阻力會比較大，未必咁易升破

仍然維持期指MACD 出CAL SIGNAL 後追CALL.
LC SEP 28800~ 升至指數28650 止賺，止蝕
即月期指跌穿28200

今日個lp 食左未？

冇關係 , 結算前 可以兩邊殺

286係頂

我可以嗎?

反而覺得聽日先跌後回，咁磨下磨下磨到期結

買唔到...

聽日再升500點 應該無人夠敢做淡

52% 100,000,000 o者

只是短炒算 貪佢平

點會冇, 玩即日

28300 +1

佢咁講我咁報姐

2018-08-28
恒指牛 59410 街貨量接近100%，市場供求或令輪證的價格偏離合理價格。

偷左步LC28800 SEP @ 297

呢隻玩多幾日就會死

d報導都好誤導 只係1 億貨 就話接近100%
咁大戶熊叫咩?

好撚同意 一轉勢會入熊 直到呢隻牛打靶為止

開咗我名

建行出未

資金流入淡倉 姐係多人做淡 照解讀係咪繼續夾淡

現數據係，但都要睇呀爺聽日想點

受教了
700 call 好多人走

建行點解可以咁耐

出緊啦好似 未有大數據姐

建行利潤比去年同期增長6.3%

呢隻野好似次次都朝早

41.2牛 58.8熊

點解熊軍殺極都有

咁都比你睇到

自己睇完圖
發現真係好似賭大細咁 空倉保平安

因為到到都吹奏話係熊市，老散以為逢高加沽係必勝

恆指put超撚多流入

而家好撚多人逄高加沽 再咁落去
佢地真係變牆紙

反應其實唔多人睇好個反彈

點解企到咁硬都熊先?

不過今日夜期咁靚既
啲好友食夠?

靜

準備打仗

一棍落後極速上返來 好硬 硬過你碌鳩

去到有一日恆指call超多流入，咪差唔多彈完？

可以開圍

做緊數 大陸野係咁

總有人會入貨過夜架麻

如果係熊2反彈就牛爆佢了

美股食咗春藥，夾到好撚痛

大棍

市場巴點睇聽日 好似會幾chok

聽日又可以低位入熊

明明熊1底都無少
但而家又真係彈得好撚勁

等緊綠色

都係高位入熊 DAYTRADE

賺緊25點

唔好再挾我喇聽日 好撚痛呀

過夜牛又賺

但熊1底唔算低位
反彈弓力度未必好勁

荔枝巴 你用牛牛係中銀過數

唔好開心得咁早

恆生 輸哂即入 1個鐘內到錢
再輸亦得 得左 炒牛熊？我用牛牛

今晚咁興奮既你

你都夾左好多日啦

輸撚哂啦
唔high d 點贏返

我都係

指數花生倉 yo yo

希望聽日平開有牛入

Profit姐

都好撚心痛
諗住去旅行去豪少少 而家又要再玩過

有無人可以解釋下到底競價時段係點？有無交易？

我自從之前個跌浪贏咗勁多之後 而家越玩越細 10手已經覺好多 明明之前一球一球咁入 係咪好唔正常

有個post 有位巴打講過 好似係平均交易價 唔係勁假700 +20 就真係+20買左

而勁假時段又真係有交易

依家咁嘅閪市唔係咁樣先正常咩

我跌浪贏得太多
而家唔識收 輸返哂

你玩10田都好呀

你都係窮學生？
之後你又會一球球咁玩嫁啦 信我

我都細左啦，3萬點個時，一買3，4球

依家半球到2球， 上證成日無啦啦發癲

呀爺久唔久夾一夾 唔控制下注碼 好易一鋪清袋

出黎做嘢啦 不過自從贏咁多之後輸少少已經好心痛 所以而家通常最多十手練下身手算

依家熊市買牛係要小心d好

偶像，我都係

而家真係考驗身手嘅時候喇 之前老閪都開熊坐一個星期就最少贏一倍 依家坐一坐熊屍都冇得執

0920先交易 , 0900-0915 是試盤

美股棍落

又比人挾喇 做淡友好辛苦呀

淡友就好似戲入面嘅壞人咁
得前期威下
最尾永遠係輸家

又昇 無了

不過男人唔壞 女人唔愛
巴打想有女 記得加入熊軍

紅色係奸角

PLAN A

中銀adr跌

機會微d喎，除非又有大單野爆鑊

內銀應該仆街

邊有咁易

Sorry 我仲未收工 番到屋企會開估

今日搞咩搞咁夜

賭船沉沒

我都係擺底左三十皮先識咩係股市

939點

沒事兒

痴撚線
老美日日升。今日倒跌收皮得唔得先

佢升唔升 港女都唔跟嫁啦

升埋今日
聽日一定跌

早啲訓
發夢時跌夠3千點俾你

聽日比番最少200點我熊軍呀

今日咪回左200點比你

屌爆你
跌跌跌

我要跌呀

啊

永遠都係4牛6熊

呢張先岩

荔巴唔好睇唔開

聽日大市升 殺289熊 你覺得會無2388份咩

奈奈你咁mean既

日日夾

靠你幫我燈喇

收到風5分鐘後一棍插

個夜期唔係好樂觀wo 我好q驚

放左過夜熊. 睇黎聽日開市就殺得

補完唔代表咩

2388 依d股既adr就未理啦
成交咁少

補完上升裂口可以再升過
補完下跌裂口可以再跌過……

我只係為佢尋求實現夢想嘅方案

裂口唔一定裂補 補完唔一定代表咩 參考下都得既

神

聽日引熊再殺上
夾死淡友

準到

轉哂去9月度？

係唔一定，不過十次有八次

牛左 聽朝一起身點部署

執錢

gel.定頭

日日都gel

行去ifc
再搭𨋢

我好注意儀表

白兄有無甩頂

準.....

縱慾過度

gel定頭去ifc

痴線準到

補裂口機率得3成幾咋

聽日係唔係又有牛軍左右挾住我試上IFC天台？呢兩日都比人挾緊 好快到天台

你班hihi
邊撚有縱呀

聽日波波應該好大

聽朝去ifc 揮田區

請指教咩波波好大

helicopter

呢棍好粗好直好大
醒哂

Eiffel Tower呀屌你

聽日跌多d

同我轟多200點

大戶紫巴又準備沽

等緊

升得 好準

唔開期指齋睇呢度真係以為跌緊一千幾百點

有冇咁淡定

港女波波大

有槓桿吖嘛×100

如果真係有比率1:1 一跌真係瞬間破產

不要丟人現眼.gif

DKGH, 無喇喇插乜7
搞到冇得入平熊

聽日希望低開到100

唔似

聽日照入

淡淡又贏

隨時坐艇

劃左條線 大阻力28660 上一次高短 細阻力 28450好似。今日一回就知我應該岩
不過睇埋聽日先

有我陪你

入左14萬本得番五萬九
想跟晴巴玩極限 輸晒就算

聽日飛高雄 點搞

你要有佢身手咁好轉身先得wo 極限最易輸身家 情願你跟布神 穩守派

最緊要冷靜 巴打 5萬9 上 50萬都得啦
唔好急 唔好過夜 唔對路就走 順勢去

首先你控制左注碼先 例如 每注10k 唔好all in

唔好咁 10手20手算喇

過來人 豬左十幾個 未追得返

我每注十手十手咁入 但想溝
一開頭27萬本 試過蠃十二萬 依家輸突咗8萬
上星期熊軍蠃番上到六萬 尋日又輸番落八萬
我一路睇好熊 唔知點解會咁

巴打收手喇
10萬變2萬

聽日同我跌穿280

本身好順利
賺咗十二萬 個心雄左 一野轟番落去

唔可以溝 大忌 你一兩次負碌 唔代表你之後都會贏得返
寧願你即走買返遠d 到頭來你一樣贏返

唔係長熊必勝架 你贏得到12萬就用返自己套方法

輸咩就自我檢討 下次唔好再錯

咁你贏個12萬就繼續係返到

咁你轟一半咪夠囉 做咩轟哂

慢慢轟落去 但輸晒

本身牛熊過夜

好友

其實美股係咪唔識跌

有得買牛既話 日日都數錢

聽日上286

Who want my tips ???

千祈唔好講

我問個好白痴既問題阿,點解當月同下月可以咁同步咁郁

玩牛熊預撚左比人啪
根本係高風險投機
注意銀碼

因為係同一班人喺到操盤

感動嘅係 qq adr跌緊!!!!!!

咁多芬佬同對沖向度玩, 點會唔同步
你估好似傻散咁手動控制咩

玩call put算

如果聽日恆指升,700跌就好啦

巴打 我比你慘 我入15萬 剩返58000

嘈咩嘈 溝埋做瀨尿牛丸呀笨

大家一齊跌好唔好呀

free fall

咩事adr 跌到咁靚

大獲 布神 夜期大大棍

佢有put

信大師得永生

Give you a chance to buy more

做左on9仔 玩偷步call 中左止蝕。輸返四舊

-1執左60點

周一（辛卯日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，持續上升之勢。中
周二（壬辰日）：天干屬水地支屬土，土剋水之局，反反覆覆，上落市為主。中
周三（癸巳日）：天干屬水地支屬火，水火交戰之局，繼續反覆，缺乏方向。
周四（甲午日）：天干屬木地支屬火，木生火之局，顯著做好。
周五（乙未日）：天干屬木地支屬土，木剋土之局，市況現震盪。

我feel 到隻牛仔震緊

聽日平開

做淡友俾人夾左成個禮拜，琴日下晝頂唔順止蝕反手，今日加左注牛。好似做錯哂

屌原來係你

定啦 0920咪又上返

QQ聽日比位加call

牛仔冇教好訓

唔緊要 蝕左幾多 聽日十倍拎番

聽日淡友全面進場

都唔會比人打把 驚咩

PROFIT黎
啪左都唔肉赤

晴巴開左估未

道指收皮啦
睇下仲金唔金身

岩岩收工 兩點半開估

聽朝追故模式先

咪住,你講阻力位係整體定今日即市定聽日即市

幾時可以跟晴巴揾食

老美跌十幾點
港股跌八十幾點

老美升200點
港股升50點

高位加牛, 低位加沽

高位加沽係岩

等美股跌200點
就係千跌之日

就係今晚

聽日加牛

買親牛熊就開相反 真係燈到仆街

勇士
外圍紅哂

無啦 整固炸 聽日又再上 短期內都難大跌住

講美 定 港

下次試下兩邊都買睇下會點

嚇我唔到既

港股到哂頂 唔會再有d咩突破

聽日279
後日食和牛

好重熊

花生

PUTMU?

咁個市可能唔郁，等你淨輸時間值

妹市妹到我買到得返一邊為止

我燈黎

唔打靶都可以坐一排既

次次過夜都奶晒野

睇數據唔信自己信自己係燈

原來我唔係輸得最多

但係我未贏過
唔知咩叫心雄

hehe 我........

大家都係燈,係睇有冇交電費

ALL IN 牛啦聽日

內銀出孽績揸put真係定過台油

夜期今日成交好少下

目標清晰 🤭🤭🤭

晴巴睇下一個支持位係邊?

今日到我地熊軍威未

今日跌囉

升咗成1500點
今日咪當找返100點畀你地囉

升返上3幻點先啦

尋日美國升爆廠都唔跟，跟爺閪跌 今日應該都係跟爺閪跌多

內銀內險領軍

今日熊軍終於贏

金管局銀行結餘得番700幾億 下個月應該會玩完 等緊9月港跟美加息 加埋2000億

跌跌跌

美期又升
日扯夜扯

淡友又仆街

美股唔好再升喇

帽事嘅
今日唔跌 聽日都跌

定啲 港股唔跟

要美股跌先會爆

爺閪一放水廢淡就係咁先

諗太多
今日唔放啦

呢啲野冇人知，睇路

尋日放咗
好少連續

今日又升

咁聽日升上太空

聽日星期4
唔救市的

追左咁耐post 都學唔到即市牛熊心得

等期結抽爆你

覺得自己係零

侵侵幾時先肯出聲

點解可以夾咁耐都未死

期結多數跌

挾得700點 點死呀。7千點就話死姐

慘了
今日低開低收

淡倉底就係，冇絕對

最尾兩日跌穿280不是夢

我有信心呀爺既耐撚股會帶領熊軍今日旗開得勝

成班驚到
出口術

Molamola

早 今日大家企邊邊？

今日內銀領軍

生軍來了 我帶路

牛

成手好倉 終於要瀨野了

跟布神冇事嘅

識幾個大戶都淡倉

OK，信你

大戶恩

$3M 熊

好友準備受死啦

大戶淡倉，ALL IN熊等大插

2382 今日放 有無手足跟到

內銀業績全部唔錯

美股做好都敵唔過阿爺
今日跌到pk

尋日放左了

2382 110蚊

Lindex又爆錶，都係小心d好

90蚊入左2382表示幾大都唔放住
仲有排上

2382

2388

今日由2382帶領qq

買正股都可以當遠牛咁買

2382 110蚊 既話 我執50萬

插到仆街

我85蚊揸call 95放，之後前日跟你再入call 尋日汁10格走左

海狗大佬

牛熊一齊升

沉船

gg

2388 真係被解讀為差

molamola

qq 370之後put得？

勁假牛升10格, 熊又升8格 乜野玩法

今日370難少少

熊 + 8 格
牛 + 10 格

代表甚麼?

唔睇好今日370

2388 call左點算

無啦 應該無110咁高

恆指今日無力

走lo

海狗巴好犀利

ok 咁再等下

Qq今日勁真，+0.7%冇郁過

嘩
啲大陸西股好多紅色

2388 又俾LINDEX 拖累

我都走q call先 搵位再入

點解要CALL 2388 ?

睇LINKDEX以為跌10蚊 咪又係37,38

大戶放過熊軍喇

2382 假到

大户琴晚訓左無睇報告姐

920見真章

開市倒跌

跌果下先假 正常水平130-140 業績稍為無咁好比人打落8x

QQ 好硬

快啲跌

唔會西價走

跌左落黎我會搵隻牛加多注

賭船沉船

說好的跌

頂 夜期啲期權開價原來真係搵笨架喎 開倉就得 平倉就屎咁

求下你 今日升

沒加密

QQ都頂唔住

係呀，唔好亂做

仲諗住讚下佢都唔得

好友悔改啦

冇加密 出事了

期指向下跌

等陣彈返就好走，差唔多

又升10點
我要見紅呀

今日紅啦實

一陣就見啦, 定啦

唔驚唔驚
阿爺係大廳

高開11點

紅極都應該仲頂到360
今日未係時候

11點都叫高開咩
平開係+-0?

比我地熊軍威下
已經食左兩日屎

開倉過夜Ok 平就

熊軍逃生門呀

下星期都會上370

開成咁
點會爆升
爆落就有份

2388咁都紅

今日唔入市 好難玩

俾機會大家特價熊、極限熊

期結前一日, 高位入熊, 低位入牛

但今日我覺得似回調

58568

睇夜期真係自hi

明明跌70

跟住日頭高開40

以後唔撚睇

開都唔好開，第二日環境隨時唔同晒

QQ跌喇

Not today bitch

希望上證唔好咁頹

不問價.....

好友逃生門

入熊會夾 入牛穩陣

2388好差咩，點解會咁

上證-3.12, 好友逃生門

但係有時收市前又想睇埋夜期點走先開OPTION

但尋日美股收市仲低過1點

今日會好難玩，唔落場太密為妙

贊成

今日炒格仔應該一流

平開咁好玩
買定離手

全紅
熊軍上

12979 有人開0.01

隻59307仲有一格比我食

on9

放完立即見紅

連d PUT都係紅色 咩事

美國股市在週二維持高位震盪整固的走勢。標普500和納斯達克指數齊創收市新高。

拿我無呃你地

又升

2388 chok到

又夾上CLS

支持!!

熊

夾撚死班熊軍

牛啦大佬 反彈浪仲熊 唔好咁痴線得唔得

你個名
好冇說服力wo清

我好亂=.=

牛同熊一齊升一齊跌

有無人可以解釋下，d PUT都跟著跌既

夾死

玩燈掣

12979 0.015有1萬股成交

數錢（牛軍）

引牛

亂9咁放

跌未呀 又升

開咩位要睇埋美市架

過多15分鐘

係跌啊 DLKH

磨下磨下

上證帶領熊軍殺敵

我d熊好慘呀 無淡好食

57173 壞左

晴巴仲未起身

又係50天線磨.....

今日又有新牛

佢炒緊 邊得閒上嚟

似執緊格唔得閒

執左個加大

過夜兩牛熊都贏

高位整固再上

屌佢2388，要賣老婆了

荔枝巴呢

未驚過

似樣，殺28588

縮左窩

你估係美股咩, 港女咋

今日一齊轟落去

中銀呢棍係咩玩法

多謝大佬

快d跌呀

35蚊見

D熊未夠平, 值博率唔高

我見流入多過流出

快d走喇

期指升

收貨格局

熊得

跌多少少比我追牛同call

QQ 阿爺助攻
準備大跌

期係咁想爆上去.....痴線

上證乃屎

期指, 恒指一樣

特價熊

阿爺失禁

國家隊呢

283好硬 頂左兩日

今日一定唔會好天既

爺閪扯住隻癲狗港女, 一放手就狗衝

跌唔落，大家睇路

國家隊見李詠詩拎金牌咁唔俾面，決定懲罰下港女
270見啦

大行準備唱好2388

夾死班好好

2388 call豬左10幾K

跌番300點比我呀

都無跌過 算係咩

我真諗唔到今日個市會升既理由，如果大戶係有靈性知道內銀孽績係柒既話，事前一定會有咁高夾咁高，再一野炸落黎
依家發生緊

咪就係頂到唔跌囉 琴日跌穿都即時上返黎

啱, 今日跌少少, 聽日跌多5%

唔想比你係下面入貨 ？

5%定50%

今日跌比你知

睇

夾爆你班唔悔改既廢淡

港女加油
唔好跌

啱呀啱呀

轉燈 食左水

黐線 執格仔都難

DH已破

今日個市CHOK到
點入場

條嘢好粗好長好大 要射了

又升番

大大支

企穩到50天線？

引熊

挾左你隻call先

2388 轉燈既話 我會笑死

係咪都未放 我覺得有機上翻高少少既位

大市升 你估佢會點

差個少少都唔跌埋比我 隻q 牛岩先入到貨就即袋10格

沽沽沽沽沽沽

收到風會殺28688熊

跌

All in未

好似死頂緊..好友

all in左牛

唔頂啦, 準備插

入佐牛既..好走啦..
唔係一陣一大棍炸落去.
無位走

呀爺行先

熊佢老母

收到

我知錯啦

點即
有沒大神劍指
好亂

長者優先

瀨屎吧！阿爺

本來尋日想買2388牛，好彩

而家買

大特價

阿爺又搞事

I say OneTwo

Free fall !!

唔work 架咁樣
加番幾隻熊仔先啦

There Four 劍指3幻4

QQ阿爺都趺
港女唔跌
即係會升

磨完未，就黎訓著

頭先期指抽上果時700 939 1398 全部都唔郁

今朝放曬啲瑞信換法興

有Put 位 準備定先

大方向係咁樣

點分邊間好

法興好好多 點解要入瑞信

有個信字 醒神D

Socgen良心投行

舌劍風

隻摩通熊壞左 成朝都係紅

係咪部電話壞左
個市唔唷=.=

冇壞...因為期一直都係升緊

妹左成日，上定落。

上 期結點都托 對大戶有信心

幾多號結算？

中伏

聽日

摩通特點係慢... 會幫你IGNORE 啲細浪

美期升得仲多過恒期

撚狗

呀爺咁樣跌法..
有玄機..
隨時跌返80點

美期就快高過恆期

有無人熊左
好伏 隨時唔跟阿爺升幾百

港股今日已收市 多謝大家 明天請早

食左格?

入高盛貪佢10000個堆平D 但瑞信好似得12000仲要唔好

隻野跳得好怪完全唔跟市慢幾步 插就插深幾格升就升高幾格

牛了牛了

港女獨立日

今日又升咩股

不嬲都睇升
引熊咋

升升升

隻隻都紅燈都有得升

兩間都rubbish

食唔到呢一棍

硬淡輸身家，抵喇

突然大大棍

食糊先 落街

我愛大戶

又升
有200就熊佢

琴晚張Lc 被震走得好唔抵

食左先

3隻都轉哂燈

今日唔得閒玩 屌

嚇鬼咩
11點前轉燈

佢地唔輸牛軍點贏

ok, 再夾多你幾下

跌果時100點都跌唔到，一升升成一百

咪撚玩啦伍寶

牛左 10格

淡友投降未

牛軍目標價286

啲淡友又唔見曬

拜緊神插返落去

連指

期貨大戶真係屈

升100點想震走我，
1000點可能就驚你既

廢淡

我補好少

可唔可以升多D我好撚多

照計劃 Macd 出call signal call

大戶

可以入得熊未?

有無人咁好身手食曬果15格

286先再諗啦
好硬

番工好想玩黑沙M
今朝開左SERVER

升穿286 就劍指295

今日d東華三院賣旗撚多到
5米一個
輸緊百幾點叫我買旗。屌爆你呀

我買咗

打手

賺咗錢 即刻落街做善事先

唔洗打手都大把人玩啦

阿爺想跌又俾港女拉返上水

我買左入左10 蚊比個學生妹

今朝即執1k

今日你會輸2010

尋晚入咗1000蚊俾學生妹

我終於明點解我之前輸到仆街, 因為冇買過旗

一千蚊唔夠

多D推阿婆過馬路就掂

我成日買都唔見我嬴
之前仲有幫手賣
點解我咁善良都輸錢

燈神

因為你太過善良

鳩畫圖引人做淡，抵輸

我個個月都捐一皮出去，當執完還返出去都好

屌你老母 輸緊300幾點

bear?

期指 6張細期

Free fall 熊軍又贏

快的跌啦

free fall緊

D人 身手咁好
1分都未出signal已經0.026大手入咗極限熊
已經贏10格

爭一格走唔到

近285會獲利回套一沉

賣完隻牛果下想轉身買熊
但之前成日太衝動累事 贏變輸
所以忍左手

6張細點解唔玩大？

掛住玩qq無睇到恆指，而家連連qq都無得玩

轉身易d
一張大一係放一係唔放

止撚左

如果本細
玩大入貨入得一張
又無得溝貨 走位
玩細可以分注入
點解要玩大

牛軍投降啦 熊軍會戰勝